罷！搭！黨！鐵！住九龍灣既今晚開始大叫呢句！

好撚嬲！今晚開始要加呢句：

「九龍灣人 罷搭黨鐵」

住德福既，同我叫大聲啲！！

推

推呀！！

罷搭！

咪撚俾錢黨鐵！

再推